超高質但係冇咩人識既台灣youtube acapella組合 - 尋人啟事TheWanted

認真好想同大家推介尼個 台灣acapella組合
尼條link係 尋人啟事TheWanted 既最新作品
話說係原創 係鼓勵經歷過花蓮地震的台灣朋友

其實佢哋其他作品同樣高質，不過有聽過朋友話個組合入面個個都好樣衰 ，但係我覺得即使係gum關唱歌咩事，好聽咪得囉

好想多啲人識佢哋 they deserve more viewssssssssssss